自從法子彈左出黎之後,我就放棄左游B了

睇睇下游B好似男人,都係不了
有冇法子d腳圖,張張相都係大頭e起排牙笑冇腳睇,只係個背景唔同,吊喇星,咁無誠意點課金俾你呀

Ching識波